娛樂大家[粵]3

嘉欣

有諗過用你張

If you wander off too far, my love will get you home

過左幾集已經無人想攻麥明詩
呢d現實應該無乜朋友

弱雞成日R嘉欣

嘉欣陰人無表情 好正

佢幾識玩

唔好再講嘉欣bb得唔得 屌你老母

jenny

4個平分

二千四個人分， 屌

有幾多隻蚊

5隻

邊q個話cut左架

原來無cuy

清談節目

呢個名真係無改錯啊 勁廢啊勁廢

蘇永康糾正阿姐

有清談

平分2000

係呀
勁啲呀
廢呢方面囉

都係有清談

次序

點解仲有

Dickson bb

有kayan清談都ok la

屌又清乜鳩談

回收自己

起人底

一日

48蚊一日 阿姐你係咪傻撚左

嘉欣把聲， 聽到都扯

好似d中文聆聽錄音帶咁

佢個年代咪係

佢個年代係咁上下人工一日

嘉欣真女神
把聲好溫柔

阿蛆細個一日就係搵咁多

好似好快歌炒熱咗個場，突然唱首慢歌，之後又夾硬變番快歌

頂你森美

少少啦

第一集懲罰次數最少的參賽者為贏家。由第二集起改為由主持人選出一位最投入參賽者為得獎者，可獲$2000。

居然無人get到森美講咩

Kayan靚到

嘉欣好似仲cheat chat mode咁

人地想話開心 就問人係咪辛苦
阿姐唔好咁啦

問得出真係on撚9

大把人辛苦既冇財
冇辛苦就大把財...

如果唔改既話條10a集集贏架啦

條女乜水

9>U

本刊詢問監製何小慧，她說：「開初我們想嘗試一些比較另類的節目，資訊性較強及用另一方式去做，但錄完第一集後，整個團隊都覺得表現得不是很好，甚至大家都想將整個形式改過，於是我們決定用第二個方向重新出發，製作另一個節目。」之後製作團隊就跟阿姐商量，針對星期日九點半的播映時間，決定走娛樂性較豐富的路線。「阿姐希望有少少傾偈的環節，另外又想觀眾睇得開心，所以又有些遊戲項目，我們更會每幾集作出少少變化，務求令觀眾有新鮮感。」對於整個節目推倒重來，身為節目靈魂人物的阿姐反應又如何？何小慧說：「好感激阿姐不介意，亦非常之配合，事實她是一個要求非常高的人，加上今次她跟森美、蘇永康及新加入的余德丞都是首次合作，她都希望可以做得最好。」

何小慧承認《阿姐有乜未見過》不會再拍及播出，所以被邀請作為首集錄影的嘉賓，變了白白為TVB錄了一個不出街的節目。對此何小慧亦說覺到非常抱歉。「我們都非常明白，當日他們都特別抽時間出來為我們錄影及宣傳，所以都覺得很不好意思，亦會想方法作出交代，例如張衛健，我們都好希望可以在最後一集《娛樂大家》中再次請他做嘉賓，目前正在積極聯絡當中。」

對於《阿姐有乜未見過》錄了第一集即煞停，身為第一集嘉賓的張衛健，得知錄了的節目不會出街，直言沒有因此而不開心。「因為我去的目的都是撐阿姐及阿公（蘇永康），所以無唔開心，反而好開心他們咁快可以重組到節目。」

Dicky更說到跟監製何小慧認識了多年，是老友記， 所以她亦不需要感到抱歉。「其實都只是用了幾小時的時間去錄，不是什麼大的問題，如果他們最後一集需要我，我有空的話也會去撐，其實之前我也聽說，他們可能會將之前第一集錄影的片段放在《娛樂大家》最後一集播，不過無論怎樣都好，我都很appreciate 他們對我的重視。」

一層擲一層

蘇琳

笑死

sum gay

fokgor idea

d英文字幕dllm

You GG la

bella

屌d英文字幕

coco係咩事

之前係咪冇

call now yeah

依條片高質

蘇霖

d英文字幕

同微辣合作?

哇 啲英文字幕好好笑

i’m not hehe

微辣上位了

英文字幕collect skin

d english

英文字幕笑到噴水

微辣玩極都係呢味

微辣字幕

D英文字幕有D要睇開微辣先知佢up乜

好似之前都有

好無聊

come to my home tonight

微辣啲笑話真係…一啲都唔好笑

又thanos 又HULK

最憎加蒽

大

微辣仲好睇過愛回家

最早係咩人玩 bomba?

個節目真係好差, 完全無節奏
cheat chat 一開始，影住成枱逐個人揭牌，浪費時間，快手講直接去玩啦。
去到尾，又要 on99 四個主持圍埋傾，又係浪費時間，本身玩得好開心個氣氛就斷Q晒，你一嘢話邊個好，大家繼續嘈笑下好過啦

清談同呢 part 劇又係將成個節目斬斷晒 咁

呀姐鍾意,你敢BAM?

夠鐘玩black magic

微辣上位

how to play

得閒要弓戈多次英文

開頭阿姐

屌你老母抄ocamp

新遊戲

讀過u一定玩過

阿姐

玩ocamp

Black magic...

屌 咁樣開晒black magic畀全香港知
痴線

on9, 玩埋一生人一次呀笨

sor囉

呀姐發現新大陸咁

Liza magic

玩乜鳩 。。。。

以後唔洗玩

完全唔識

Black magic 講左規則唔洗玩啦

會唔會太明顯

ON9 GAME

估蚊

問句字數

有個冰封

啲ocamp仲點玩

乜撚野GAME來屌你老母

問果條問題題有幾個字

屌black magic都唔知幾多年前

下集玩一生人一次

ocamp玩少個game

black magic

開曬字幕係左下角 on撚9

下年啲freshman o camp冇嘢玩lu

小學雞都玩啦
但去到幾時都撚到人

賓士雄慘被撚

On 9 遊戲

以後唔駛玩lu

屌
下年點玩

抵死 啲人拿住條rule當寶玩鳩人

利申: 知哂rule

字幕on9

原來唔開估

終於get到

阿姐勁似啲啱啱學完black magic然後周圍玩鳩啲fd啲傻閪咁

咁叫magic

上山落山上山落山上山

周福榮幾好戲

銀線灣
藍田

答案係除眼罩！

全世界既rule都一樣的

頭先拍左幾多隻
即係佢唔係喺頭上面拍就唔係

戇鳩google下都識啦
講到個名你發明咁
大學生真係戇鳩鳩 淨係ocamp會玩咩

均真d

顏色

Supermarket嚟？

仆街supermarket 執柒左佢啦

顏色屌

高鐵

大坑

好垃圾

銅都算色???

唯唯仲未get到

有銀色嘅字

肌膚一身古銅色未聽過？

佢列咗出嚟易估好多

好撚無聊啊

金銀銅都係㗎

楊潮凱最醒

睇電視list哂易d

black magic放上電視玩悶到嘔

老老豆豆 係左下角開曬字幕 我老豆望幾望d字幕問左句 係咪顏色

字幕

屌全集玩食飯個game算撚數啦

笑撚左
Ocamp 撚咁都要沖出黎7

好撚無聊

你班閪窿都知道呢啲小圈子game好悶？

嘉欣bb

Benz其實唔明隻game係玩緊咩

幾時有生命面包玩 想睇

原來香港d ocamp係玩埋d呢戇鳩game

玩兩個就算啦
ocamp仲有大把貨

Benz 心諗我喺到做乜嘢

屌原來有余德成

喺電視玩black magic

唔知啲公公婆婆睇完會唔會落公園撚人

玩傻鳩唯一玩鳩人嘅遊戲都冇埋, 冇哂優越感

benz 9up夠好笑

垃圾ocamp game唔識玩唔奇

點解要set做猜輸

以為講完自己出乜先猜

如果換轉係阿姐估 唔知會唔會玩到黑臉

製作諗橋果班，點解會覺得咁樣係好玩，觀眾會鐘意睇??

阿姐唔輸得

仲以為會玩包剪揼紙牌

我都係剛剛先留意到

阿潮凱大學有玩ocamp炸下哇

原來係black magic

好想嘉欣返tvb

好好睇

依家綜藝節目垃撚圾

得7千蚊獎品........笑死

好悶釨悶好撚悶

不如話想屌kayan

其實black magic都唔係ocamp game啦
中小學都有玩

好撚尷尬 呢啲ocamp玩就好玩

benz 無樣識

拍蚊真係on9
你話supermarket同巴士都起碼有logic講得翻

巴打對依個垃圾節目都幾大怨氣下

邊個發明呢d野...

玩個唔知rule既game

以前d論壇成日有

懷疑Benz 扮蠢

咁唔同年代好正常姐

呢啲垃圾 game撚鳩啲小學雞就得

Black magic就black magic啦 抄完改名做Liza magic

高鐵真係顯得出阿姐唔知時事

第一種
最傳統既係估物件，先叫一個人出房，然後大家指定一樣物件，然後再叫那人進來，出題者逐樣問呢樣係唔係，結果最後出房者竟然知道那件物件是什麼。

解釋：出題者在指出正確物品之前的一項物件是黑色的。

第二種
開合(open close)
出題者利用手指不同形狀來表明這是開，這是合，在重覆多次後，叫人估這究竟是開還是合。

解釋：和手指無關，秘密在手臂上，手臂向上者為開，手臂向下者為合。

第三種
ABCD 或叫一二三四
主持人說
A 是黑色
B 是Y
C 是K
D 是甚麼?
然後叫玩者答究竟是甚麼？

解釋：四樣物件之間並無任何關聯，只要在答案前加上"D是"，便是正確的答案了。

第四種
超級市場

主持人說某一超級市場內有甚麼東西賣。
例如說
超級市場內
有太陽眼境賣，沒眼境賣。
有匙買，沒碗賣。
有羊賣，沒馬賣等
之後要玩者指出究竟甚麼可以賣，甚麼不可以賣。

第五種
估綿羊數或馬數

主持人用手拍枱不定數目的次數，然後叫觀眾說出究竟這有多少下。

如，
主持人以不同節奏拍了十下，然後說＂多少下＂。
主持人以不同節奏拍了五下，然後說＂我拍了多少下＂。

解釋：和手拍枱並無關係，是和之後的問題有關
如例一中，主持人說了＂多少下＂三個字，這表示拍了三下。
例二說了＂我拍了多少下＂六個字，這表示拍了六下

第六種
砰砰砰
主持人用手指扮槍亂射殺人，叫玩者估出究竟誰人死。

解釋：死的人為砰完後第一個出聲的人。

第七種
反物件
主持人拿出一樣物件不斷地反，反，反的，最後問玩者反了多少下。

解釋：次數和反了多少下沒有分別，秘密在於反完後有多少隻手指放在物件上。

第八種
九宮格
主持人在一個畫有九格的紙上亂指，玩者知道他想指的是那一格。

解釋：秘密在於主持人在九格中的其中一各內所指的位置。

係

想問節目係娛樂大家定娛樂佢地

都唔知做乜柒

利申只睇左最後一節

好on9 玩Black magic當新野
仲要咁公開俾咁多人知 仲邊有樂趣

玩得ocamp果班智商同小學生差唔多
呢d game咪岩佢地囉

阿姐拍蚊拍到好on9嗰下尷尬到以為青山走犯

好撚無聊 垃圾節目 戇鳩game

元朗好遠架呢d地方
要過關

睇唔明

ocamp真無謂

真係唔知做乜撚

有無人解釋下拍蚊個個 睇唔明

又話ao

+1 google睇緊rule
讀U無玩過ocamp

自己無玩過就話智商同小學生差唔多？
細個玩下呢啲game練下諗嘢練下邏輯思維幾好丫（起碼supermarket 要諗有咩共通點）

幾時先有獎門人level既綜藝

考唔到

講真,搵Liza 姐著泳衣唱熱咖啡
仲好過玩呢D垃圾ocamp game

睇預告見到有black magic
特登返屋企想睇下佢地可以玩得有幾on9

佢black magic果part, 仲要字幕放到大一大，驚你估唔倒

小學玩既game仲有人玩架？
懷舊系列？

係唔明點解咁爛嘅嘢都出得街

做/用一樣嘢 都要有效果有目的
但成個節目，用四個主持, 用一大班人，遊戲內容都係好隨意求其。
整D 嘢出嚟就算，完全無諗過無效果無目的咁。

真係think big 都做得好過呢個節目

最後個個送返屋企係點解

個Black magic 佢list哂出黎簡單到我婆都估到

真
第一次見綜藝節目玩black magic
全個節目都係鳩流流
好似求其搵堆人圍威喂玩mini game吹吓水咁

玩番天下無敵...

唔記得踩個搖搖板食野個個叫咩名

成個節目最黑人憎就係汪明荃
d老屎忽擺款格出曬黎
上集玩牌贏左佢又黑面發脾氣
做訪問又問埋d戇鳩野 又唔識接gag位
元朗又無啦啦講咩搭高鐵
搵dodo姐應該好玩好多

阿姐嘅存在，就好似一間公司啲老屎忽
等退休 ，又唔知有乜比佢做，求其畀個阿頭位佢坐住先咁樣。

cheat chat 個環節鍾嘉欣個氣場同而家班姐仔真係差幾班
一代不如一代

十優咁唔玩得就唔好做遊戲節目啦

靚聲之人蘇永康（阿公）帶領一班樂壇後輩到來，獻唱連串「蘇式情歌」。阿公率先高歌<沒有季節的火花>，還送上<那誰>等力作。他又偕同鄧小巧合唱<來夜方長>，更與實力女唱將攜手帶來<從不喜歡孤單一個>，勢必掀起高潮！《妙手仁心》是阿公的電視劇代表作之一，馮允謙演繹插曲<不想獨自快樂>，並與陳健安合唱劇中的英文歌；健安另會挑戰<越吻越傷心>。Nowhere Boys則唱出阿公的出道作<失眠>和大熱廣告歌。

09:30PM
娛樂大家[粵]

自從流動網絡與網上播片平台普及後，能「入屋」的不只是藝員，只要有「趣片」都可成為網絡紅星！源自澳門的粵語趣片網站負責人六毫子，與千嬅在「汪阿Tag」熱潮發起人面前暢談網絡上的「吸睛」心得。網絡就是可以把一些互不相干的人連結起來，今次「Cheat Chat」桌上，坐着千嬅、張振朗、王梓軒及袁文傑，與娛樂家族成員透過傾偈加整蠱聯誼一番，千嬅能否發揮廿多年來在娛圈學懂的經驗，應對眾人？

又係個d 19 black magic

今晚d嘉賓麻麻

張振朗

ok wo

有一姐都夠

又見到呀公都唔錯

又係時候J joey

有人瑞

阿姐都係

若雞個pat

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

哈哈哈

阿蛆呢個look幾靚喎

屌你老味
今集第一次睇
一開頭做埋哂啲柒野

廢老扮潮？

得游生高人氣only

阿記

打手叫咩人若雞呀

支持阿蛆

阿狗

今晚又要哭啦阿狗

30000軒

王梓軒型男

數學王子

張振朗染到個頭染到嘔

幾YOUNG

張振朗同王梓軒企係袁文傑隔離真係成碌柒咁

游生

今晚又有冇哭波喪呀？

係wo

今日冇野睇
Viu又做乜9鋒味
Pearl 套戲又睇過

除咗游生，其他兩個邊忽係型男？

迷雲

自從華姐後就好憎游生

哭左成個禮拜

流緊血淚

諗起條假痴lam比賓穎斷晒米路

哭波喪

染到盡頭便是...

明B比人抽起咗

屌你呢d IQ題有冇二十年

條1q 題幾多年前

好在呢集冇賓穎
以前好興成組劇組一齊上去宣傳

硬c呢

答案係b呀
b呀

咁都IQ題

welovelizawang

bac

佢地真係唔識嫁wo

張振朗好扮野

下
唔係要有大細階咩

阿蛆名曲

錫左啖

臭雞

擺明係bac

一陣合唱ok?

下 密碼果題真係岩?

吳若希對腳爭撚正

其實呢part係咪抄早霸王

錯

同樣長度就睇埋大細階
不過一定愈長愈多combination

成功乃失敗之母

但長個有意思 易估 但知無意義先鞋

難

祖儀bb 笑到

唔通”password”會安全過”A@g2!”

無左清談先

hacker 咪又係用電腦遂個撞

應該
一定長度之後
大細階數字spec char會高d

好似係

擺明阿姐唔識

楊千樺遲到?

但set啲學校密碼
要求大細階
反而啲濕鳩email密碼冇要求
學校嗰啲要求suppose 安全啲？

千fa

太廢了

阿姐唔一齊玩

個個都特登set個牌
隨機大兜亂好似好d

一陣間又有架啦

人瑞今時今日仲肯上黎玩呢D on 9 game

多功能老婆

4肢發達

呢part好撚無聊………

睇嘉賓姐
有阿蛆好悶

最受歡迎喎

阿蛆成日爆哂啲答案俾人聽

笑到

屌阿蛆唔識嗰喎

好明顯比面阿姐

有冇人睇到揭千嬅牌嗰陣若雞問邊個黎

如果係dodo姐主持會唔會搞笑啲？
呀姐有陣熱咖啡老餅味

因為有拍劇 多功能老婆

最好睇已經係呢part

呀蛆識唔識玩嫁

就黎有劇上嘛

呀姐先玩得最廢

TVB最鐘意搵埋啲老嘢拍後生節目，尷尬到仆街

楊千嬅事隔17年再拍無綫劇集《多功能老婆》，新劇對手是周柏豪，還有16年前曾在電影《新紮師妹》合作過的黃浩然

即刻覺得自己好老

其實有無需要逐個shot 去show 揭每個人嘅牌，然後每一野都「哦～～」

條友又唔玩得、又以為自己好識玩、又唔輸得。根本係唔適合做呢類綜藝節目主持。

Lisa magic 都好好睇

Dodo好好多

千fa都#wet#你short左

其實有啲都已經估到塊牌講乜就好似頭先「丁生」咁

玩幾次好易估倒，d路數都係咁上下

蟹仔唔係認左係佢個司機咩

竟然

父系

系你老...

人瑞生唔生得出比比鳥

汪阿姐成日驚死人唔知咁

6號好似開始以輸為榮

呀蛆成日爆答案,好煩

千fa估到
阿蛆都咁興奮

好難唔知其實
阿蛆講完都知啦

陸號咁玩仲好啦，下下就住唔好玩

佢係咪以為要令人估到姐

醉駕生命線

好似特登咁

做飯

成日問係邊個令佢估到 d人都唔敢講阿姐啦

佢搞到d 人o camp 無貨

佢係到？

即係有女啦

renci

mode

阿姐不如直接問算啦

計啱數

雲加

好廢呀

呀蛆D 問題好廢

其實每次都係阿姐令到d人估倒

鍾意扮幪面超人嗰個球星

望住黎問

若雞同阿蛆一樣成日爆晒答案

王子軒計數

???

玩到好撚尷尬

up咩9

想點

一條裙幾錢

柒撚咗

戴祖儀真係好趕客

jm9

好on9

$300！

王梓軒屌

黑人問號

大大聲笑撚左

人瑞笑到癲晒

屌呀蛆咪落場玩啦.

阿姐連問問題d語氣都好惡頂

我喺網上買條裙幾多錢？
1 2 3

300蚊！

數神唔簡單呀

笑撚死我

不愧為神數軒

2條pk
300蚊

原來蘇永康都係度

尷尬到我好撚凍

一句就搞到成場咁high

神算軒

王子軒做乜鳩呀

數學王子jm9
又衝出黎7

除左吳若希同戴祖兒
根本冇野值得睇

唔覺喎

神數軒

好撚柒

六號

joey笑到

數學王子係咪弱智？

王梓軒做乜9？

千嬅玩得好enjoy

笑撚死今集

蘇永康冇存在感

屌 弱智架

吊個大隻佬好撚蠢

關6號咩事
條白痴仔...

豬隊友

健美先生做乜9

睇到好撚尷尬

醉駕嗰個

六號好撚慘

曾經有過咩

竟然唔係估係雞

一姐近得明詩多醒左

依家d tvb artist 咁撚無腦

千嬅啲飛300蚊點買到 冇鄭秀文炒得咁勁都炒唔少

何生

近排幾集多左人要估 又估唔中

呢集啲人好廢，問到勁撚直接

戴祖儀真係好on9

蠢撚到

joey咁蠢既突然

「佢唔明顯咩」

咁仆街嘅條友，明做六號

300蚊

睇到好尷尬
直接爆哂

今集完全鳩嚟

黎明識玩

得千嬅同亞視佬好睇 其他人好on9 畫晒出腸

三個女人一個因

早一兩隻好睇好多

慘啦佢 bin一世屍

以後有咩事 一定會講返$300

可唔可以唔俾大隻佬同王梓軒落場，好on9

哦...

知道明詩既重要性未

王梓軒係咪就係當年100x30=30000果個數神？

今集最唔好睇

醉駕都係弱智架啦

睇得出健美先生份人係仆街嚟

謝東閔仲未爆

唔係仆街 係on9啫

好難唔笑佢喎

之前又問mmc 林作持唔持久

真係好仆街

joey咁玩一姐

好無存在感喎

佢咁樣講，擺明要千嬅踢爆六號

二世祖係咁上下

心有事果個係咪其中一個主持來

好似冇出現過咁

可唔可以用Joey換返麥明詩 條友好垃圾

醒目仔識玩

笑到仆街

係，個joey點解咁都有得做

被王子軒笑到仆街

椅衣 阿yan?

係後面,冇出過聲姐

朱智賢300蚊

好煩呢個廣告

連登女神wo

低能的

佢靚咩？

仲好
知道唔踢爆 唔使轉題目

Load 左一陣先get 到邊個心有事

頭先擺明唔抵得六號問無人踢，自己問就比人踢，特登要爆佢

好想同阿蛇瘋狂摘袋鼠花

唔錯

千嬅心裏一定笑到王梓軒仆街

王梓軒 成日諗起佢dumb bu dumb bu

係喎，唔講唔覺

都唔洗心裡面笑 頭先笑到

笑到出面, 指住佢話: 咁仲唔癲咩

對腳正到仆街

馬子妮10 years challenge 輸哂

一個連問
一個連答

有個巴打開post問點解自拍個shot會見唔倒個cam, 諗諗下又好似係

千嬅笑到

楊千嬅笑到

人瑞笑撚到

原來千嬅笑點真係咁低

不嬲都低

終於見到dah sing

阿狗游生咁都唔中

可唔可以唔好侮辱d低能

大家可以返屋企啦

班人太低level 個弱智王梓軒直頭唔撚識玩
搵樂囝 彭浩翔果d肯定正到仆街

籌款節目:

王子軒 300元

廁所位

聽過
但未睇過

果2000蚊，平分啦好無呀

$0.6

搵農夫都好啦

收皮啦微辣

又傾計屌好悶

笑撚到我痴線

六毫子

佢喪笑又唔覺討厭 但一姐 我成日覺得一姐想扮千Fa

教會咩 無啦啦圍圈傾計

Tvb捧微辣喎

千嬅食個飯都唔只兩千啦

屌 件精神衫

馬子自己視點之麻
邊要有cam

觀眾緣既野有就有 無就一世都無

楊千華 考DSE小組討論會否滿分?

已經估到black magic環節王梓軒一個都諗唔到

阿姐適合做呢d清談主持

唔知我以為有個精神病患者喺度

我覺得佢地想收購

件衫...

乜水

人生好悲哀
但佢個表演演繹...

On9蘇蘇

個shot係同時影倒yan同阿佘嘅前同後

好柒

阿公

有王梓軒呢個節目好歡樂

冇睇過呢條

捧澳門都唔捧本地薑

好撚柒啦

收檔啦龜頭佬

咩綜藝節目黎架⋯
悶撚到

可能真係有呢

老尷

尷到

楊千嬅指住笑

撚鳩蘇永康

以為講網絡點exploit個精神病患者

本地薑有乜

點解唔cut走

呀公

其實我都未睇過 我盡量搭爹

阿公死要兜番
條友真係諗唔起
千fa笑到

第一日睇?

好撚柒呀 屌

唔識撈喎，求鳩其吹下水都變成咁嘅

佢都辛苦喇

六毫子屌打呀公

on9

撚鳩啲主持

5年都新起
好謙

Armchannel
Whizoo
冬OT 之類

【任噏亂評】《娛樂大家》係娛人定娛已？ 分析節目設定四大死因

究竟，TVB節目《娛樂大家》，是娛樂「大家」，抑或只是純粹娛樂「自己」呢？

用遊戲方法帶出社會議題，本是一個很好的出發點，可惜遊戲與主題之間的不融合，令觀眾看得一頭霧水，或只是「笑完就算」。

先不用《超級獎門人》的27點收視作比較，與同期播出的資訊性綜藝節目《粵講粵㜺鬼》相比，只高於它約1點收視（19.8點）（每一收視點觀眾人數 65,460）。以此藝員陣容、製作模式，收視只屬僅僅合格的水平。再者，普遍網民都認為節目編排太悶、遊戲玩得尷尬，更有人直指主持人阿姐玩得不投入。

其實阿姐距離上一個同類型的綜藝節目《荃加福祿壽》已經有9年時間，她主持遊戲節目兼參與其中，可謂是十分罕見。不過，「成也阿姐，敗也阿姐」，當大家滿心歡喜想睇阿姐如何「糟質」嘉賓，或者嘉賓如何反客為主對付阿姐之際，得到的只是她嚴如法官大人的在遊戲節目中主持公道，絲毫沒有參與感，與其餘3位主持也沒有化學作用。

同為主持之一的蘇永康在環節之間只是擔任講「過場」對白的司儀，而有「TVB小鮮肉」之稱的余德丞在節目更尤如是歡樂先生一樣，出鏡時間少兼冇對白，全無存在感。反之，森美的表現就與經驗相符，會主導遊戲節奏以及適時填補對話的空白位，但憑一人之力實難以支撐大局。

《娛樂大家》每集以一個社會時事作主題，共分6個環節全長45分鐘，包含5個遊戲和一個真情對話環節，其中「Cheat Chat」就佔了最大比重，有15分鐘，不過「Cheat Chat」環節的觀感，實在讓人不明所以，說白一點，就是「唔知做乜」遊戲需要引導同桌其他嘉賓說出或做出頭上卡牌所寫的字或動作，玩法類似「非洲話事啤」或台灣綜藝節目《快樂大本營》的「害你在心口難開」，但是卻與每集主題風馬牛不相及。以最近的一集第5集為例，主題是「打工仔」，在遊戲中卻會出現「雙手握拳」，講「爸爸」、講「磅數」等卡牌。更不用說，第5集新增的環節「估你唔到」，阿姐與嘉賓一起玩黑色魔術，結果只是阿姐與嘉賓一起「拍蚊」估拍掌次數，將只作打發時間的老掉牙遊戲，看在觀眾眼裡是有多麼尷尬。

《超級無敵獎門人》或《美女廚房》的成功，其實某種度上源於嘉賓的多樣性，除本來就屬無綫旗下的藝人，還會有圈中不同公司的藝員甘願上節目「被糟質」、「俾人掟蛋糕」等。套用網民的說法：「來來去去都係嗰班人，好悶。」這是TVB的通病，也是「死症」。

正如以上所說，節目的核心－汪阿姐欠缺遊戲參與度。那麼，只要她參與其中的話，事情就好辦了。適時地將「出名玩得」的阿姐放在客席，讓她與眾同樂，例如「Cheat Chat」環節中，阿姐要一齊玩，頭上也要放上卡牌，吳若希、陸浩明、馮盈盈等亦要大膽地「整蠱」，輸了也要用公仔夾頭，才夠「貼地」。諸如《Do姐去Shopping》、《Do姐有問題》中，Do姐亦會時而遭受農夫揶揄，形成上下靶位產生的火花。

完全唔比面個柒頭蘇永康

乜撚野呀阿公

一陣會唔會又唔記得

乖5次

呢個咩節目 cls

屌做乜鳩

千樺果個又記得 笑撚死

洗撚俾面條柒頭

youtube 澳門美食 微辣
真係有喎

做藝人轉數慢D都死

dse小組討論？

maymay

阿公一定好撚無癮

8 po post

fokgor

we are avg

jj man..

睇到好撚老尷

多姐

IU

呢條片 tvb竟然比出街
又毒撚又八婆又有疑似粗口

又嚟啲on9英文翻釋，要幾弱智先鍾意睇微辣

多姐好正

g5g

我有冇聽錯 死毒撚？

究竟啱啱嗰個澳門美食節目存唔存在

6p
邊止

紅色衫條女

有千Fa有數神先冇咁悶

個撚字唔係已經係粗口黎咩

TVB會覺得呢d好紅 後生仔好鐘意

有呀
自己上youtube搵澳門美食 微辣

我都聽到 但一望字幕就變咗男

今天創辦人六毫子（陸志豪）宣佈，獲香港投資者注資7位數，目標把微辣出品帶到香港，仲要將澳門式笑話放大十倍咁話。

我都聽到

有d估唔到，tvb咁小氣，會肯咁樣宣傳微辣

Error404

Youtube就得，上唔到電視，竟然畀15分鐘微辣，屌你老母

香靜新

下 微辣d垃圾片就係咁垃圾?

有冇人諗起呢條

我當佢撚手小菜咁所以比出街
但個唔知妖字又屌字就

in Korea

bomba屍骨未寒

森美兜得好好

有人搵到呀公講果條片未

阿姐咁樣串個圈外人，好似有啲唔夠大方

上唔到大枱，完全唔入流

推到有人搵到條片

俾左錢咪會

點解你地咁憎微辣

其實呢段嘢, 係笑定係點?

微辣嚟香港一定畀連登仔反

但人定回答得黎又有得笑又有力反擊

睇女only

阿姐講咩，miss咗

一個老闆
人地幫你sell
係都話唔好意思我唔記得，你繼續講我番去搵下

一係辣，一係唔辣
乜撚野微辣

冇憎
唔識聽過幾次個名only

但呢單野點睇都係tvb比錢微辣買佢片喎

垃圾內容拍得住大陸抖音
On9英文字幕 內容又唔係好笑

蘇永康係佢老闆？

好唔尊重阿公

因為呢到係連登

定係微辣比錢播佢d片

微辣真係麻麻地
雞wing 見到都無好感

nata 黃衫個都ok

依個邊個

我指黑衫個個人
定我真心左

佢最鐘意開post扮受害人黎屌年

好熟口面，叫咩名

又要睇佢爆black magic

條片唔係微辣出

因為多毒撚

成個節目跟本係微辣sponsor
集集播佢地d片，今鏈集仲老細出埋黎做訪問…好嘔心

as one nata

開槍仲易估不到

兩睇啦
如果透過電視媒介宣傳下其他相對上較細既製作平台未嘗唔係一件好事既
都算係一種社會責任

聽講係合作，上次個條好似話Liza姐有份參與製作

咁我唔知了

突然間想睇返網絡挑機
如果當時招安到班youtuber 唔知而家會係咩境況

選港姐個個？？
又唔同左樣
佢正呀

做乜撚

真係佢 求先仲諗緊咁似樣

識玩識rule既對唔識玩

成件事微辣好有SO

估倒了

好尷尬

咁講上星期高質啲啲

依個game點玩
唔識

又係玩字數？

喺d商家佬想攞多d澳門資助先收購
朋友話佢哋喺澳門政府度一季攞到資助成二千萬
如果澳門個度無得再攞錢
你睇下有無人會俾錢收購

完全唔撚明做咩

我想睇阿姐唔知落場玩

第一個人講野中

數學家都唔知
試乜春

應該係第一個出聲應果個死

問完邊個中槍 之後第一個講野果個

開完之後邊個第一個講嘢就係邊個中槍（好似係）

神算軒原來真心蠢架喎

ching走先
成班大學ocamp撚會出黎圍屌

真心蠢㗎喎 唔係扮

喺度做乜鳩？

大學ocamp咩⋯⋯

好無聊
大學生就係鍾意玩呢啲？
然後唔明或者無興趣既啲組父組母就笑佢地戇鳩？

今集呢條真係唔知做乜
但微辣平時啲片唔係咁收尾，似俾tvb cut咗

唔係扮

以為青山院友玩遊戲

王梓軒唔做歌手唔拍戲 做綜藝可能發展得仲好
On9得黎又唔討厭

問號

上星期做個陣
有人post哂d rule

可以取代愛回家gary

收檔啦佢

好撚廢呀

大學Ocamp玩呢d㗎咩

踢爆出嚟幾好
啲中學雞大學牛要諗第二樣玩了

好戇9

呢個節目放youtube播都嫌on9

joey好可愛

自盡

兵工廠

做乜

我中學都未畢業
大學......

估規則

中途入黎睇，點玩

小學雞已經玩緊
但估唔到大學都仲有人玩⋯⋯

開估

suoermarket

B字頭

最撚憎Black Magic, 次次都係我畀人玩..

親身玩其實幾好玩嘅，但放上電視勁怪

潮生好可愛

小學我地係玩象棋既咋

英文字母啊

佢地兩個camp玩過晒

好在冇玩
唔係實比人玩

black magic都攞出嚟玩

小學猜皇帝

點解有啲咁戇鳩嘅game...

袁文傑好笑好可愛

袁文傑頭先好似玩到鬥雞眼

大學black magic

正解

但你要快d走

屌 你電池穿晒橋
可能真係有觀眾估唔到架嘛

左下角做乜撚野呀

B字頭賣埋我啦

提到出面

姓王條友真係痴線

例湯

神算軒真係有啲料到

最撚戇鳩係搵汪明荃嚟做 悶撚到

Lisa姐幫你出咗口氣

王梓軒真係好on9

B字頭
男仔 boy
男人 men

索性講賣B唔賣A
收檔啦然後

王梓軒
好撚正

梓軒真係難屎忽...

游生好可愛

好悶

大學ocamp以後唔駛玩

戇鳩阿狗
你賣般尼咪得

擺明joey同4肢發達頭腦...係識玩
唔係破解

戴祖儀轉數都幾高

射槍諗唔到

開鎗度呢

不如直播佢地玩ocamp啦

遮都唔得 明明叫brolly

唔洗灰我都係比人玩個個

預告joey跳舞個度cut左既

點解black magic 獎金仲多過啱啱食飯講大話嗰part

一早講左比佢知?

後生玩過啦⋯⋯

玩過啦 咩轉數高

可能玩過晒

唔識英文咪唔洗玩

係 兩集都係後生既一早識

ocamp呢D 得MK仔MK妹先玩

個bigbigshop d 野貴到癲

joey

開完槍，第一個講嘢嗰個人中槍，最後頭先游生自殺，森美第一個講嘢所以森美中槍，游生自盡唔到

呢啲英文都唔識點讀大學呀

On 9 一早識玩就贏
公平咩？

同埋穿哂橋又好咩？
雖然好低能

Joey: 勝慾強

猜樓梯

有禮物小姐

快得濟控制唔撚到4肢

1 2 3 三百蚊!!

點解要dump dump 叫兩野

揀中文系 咪食得屎

佢搞下gag

哦 要重睇呢度

2000蚊................
以前獎門人都唔止啦

好想比joey 屌

300蚊真係痴撚線

有無人覺得蘇永康9嗌口號好尷尬

以前數百萬當係碎銀

係on9個方面

又黎

真係唔識

咁如果第三, 什至456先講 點估

以後就叫佢$300

蘇永康都算大牌明星
佢有咩用處?

花之戀壽司都跌咗啦

王梓軒又有新名，300蚊

你都要走埋一份

輸唔到係咩玩法

網購一條裙幾多錢？
一二三 $300！

臨尾出字幕, 又剪返之前果D 片

射槍個magic係咩

唱all that jazz

佢個腦其實咩構造？

星6 8點套野

原來講完三百蚊果下全場靜晒

即使哭笑不得我爽快地swing~

得一個中槍only

數學王子幾正
on9得來唔討厭

美C開咗po未

最尾用包剪揼會唔會無聊咗啲⋯⋯
15 20/麻芝菇啦不如

好討厭喎
佢唔惱羞成怒，但係本身咁on9，講野咁樣1999已經頂唔順

搵佢同啲嘉賓唱吓歌算啦不如⋯⋯

以前李思捷個節目都有侯賽因夾下band

一 d 都唔好笑。

要笑睇當年captv 仲正

但係佢都未問

yes

成套節目都唔知做乜9

比微辣條友撚，笑左

佢本來就唔值得人尊重，第一集清談部分，炫耀捐左5 萬俾深水埗明哥，講到好似捐左5球
其實佢請酒肉朋友食次粉都可能唔止呢個數

做咩事？

華姐唔知發乜神經，本身啲女已經好堅張仲係咁串啲女，笑人地
果個嘴臉 完全唔係主持應該有既態度

fyy zoie 一姐

鄧以婷?

又微辣

全港運動會

戴祖

FYY

好戲

硬c

鄧佩儀 joey 夠啦

Gloria

大奶琳

fyy個位置係咪即係
入咗娛樂家庭

Gloria個：

明明以前都唔覺
依家越黎越覺

唔係不嬲都係既咩

要中間

唔係 第一集嘉賓

根本係倒落去心口準備

Joey
jinny

第一集嘉賓身份出現過 之後冇

啲底聲bgm咁撚政府宣傳片既

好耐無見grace

C

Fyy 同硬屎 唔中意睇

愛神
維納斯鎖鏈
丫麻

抽起咗明C
加fyy
不過都係正確決定黎既

驅風

FYY似代左10A個位

鄧佩儀終於明白短髮係幾唔襯佢

唔好話唔記得
直情唔知囉

D. only you~

係囉

雁詩

英英

can take me 取西經~~

冇人想知，好核突

痴線 點識

單立文

我想嘔呀

簡體字.....

單立文呀

明明係單立文

諗多左呀 點會抽十a

大祖兒 硬屎 fyy

fyy搶埋明C嗰份
就爆騷都似

當年我同leslie danny )

揭完牌可以賣告白

阿公：唔係呀...
森美唔理繼續講

你又黎

我第一時間都係諗依個
點解 呢

Grace有返D肉正左

唔做依個都爆

好玩

哦....

因為似

OK la

啲女好正

個個開都剩係喔喔喔

cut撚左若雞佢啦 屌你老母TVB

哦咩

gloria一黎kill兩個

有腦喎

若希仲叫人

每個人哦一次

柒咗仲兜

抵呀

double kill

罐頭聲效咁款

好7呀

長髮Gloria

知道自己中咗又唔call?

10a 都唔玩得
懶醒無一集中招

輸唔起

唔出聲就贏

如果呢part好似以前鄭中基個節目咁好d
d牌真係抽，唔會就番個個人
正常咁討論

唔似而家咁
係度直接對住個人問個牌上面d野

玩cheat chat請成班是非精上黎先好睇

都中左啦已經

第一集

呢兩集無佢好睇好多

當年我同leslie danny仲有阿梅去廣播道隔黎個canteen 唱

真pk都好過呢個啦 根本為做鳩人而玩 唔係為左討論

咁似vvd?

應該唔會抽mmc

zoie

自殺

阿蛆學人報status

o姐係occupied
我係a380
尷尬到仆街

fyy好撚精

fyy

又係阿蛆爆答案

james lo

好蠢

電報

充血

呀蛆咪撚玩啦

女人係奸嫁

佢根本唔識玩, 直接追人逼人講，
其實破壞緊個 game

佢集集都令到人估倒㗎啦

唔記得
認真

好明顯呀

藝人點會老實答你拍過幾多次拖

以為自己好醒

joey應該唔係處 三次

森美

fred

有冇黑魔術睇

應該有，之後

戴祖儀真係好趕客
邊條on9拍板簽佢㗎

Joey 好撚正

Joey

佩儀最奸 有腦

森美yes咗幾野，蘇永康又跟住yes

醉駕嗰個成日講答案

成個道友咁

好似吸毒咁

影到老公個樣咁削嘅

綠帽老公

又擺老公上檯

呢到應該佢同fyy最勁

遮logi

嘩好似屋邨啲mk阿叔咁

瘦猛猛 好柒

醉駕好on9

阿姐瞓著咗

佩儀最鐘意James

見到隻臭雞個笑樣好想打爆部電視

下 結左

fyy好撚勁

你快樂過生活 我拼命去生存
幾多人位於山之巔俯瞰我的疲倦

個logo係咩

醉駕好煩

LV

講到出面 FYY sense到

成班男 輸哂
女人係信唔過

綠色字

娛樂大家[粵]4

鄧同陳 勁

著到好寒酸

謝東閔好似有次講「我無女朋友」

老母話：電視無野睇嘅

結果開呢個比佢睇佢又幾開心

覺唔覺fyy靚咗

呢個邊個

做三節

好睇

森美喺隔離勁求其：唉，都中喇

好鬼悶

除咗個game 個個都做戲扮挽之外
我唔明點解joey 個啲挽咗咁多次都仲咁容易中

好鬼悶

睇獎門人遊戲仲好

玩咁耐嘅

差不多

順便曬下自己老公

笑得好開心喎

推 阿yan

依衣~

呢個show既皇牌環節

Joey好蠢 有D好明顯造佢都中

純既野
你識條

3次。。咩都玩大曬

醉駕

今集好悶

清談